中秋近了 幫中國學生離開美國 家族團圓

好人一生平安

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

1

2

3

4

5

推

signed

6

7

8

9

10

push

國家想你了

中國留學生想一家團聚
一定唔可以俾邪惡嘅美帝困住佢地
簽名，解放留學生，返中國